В задании столкнулся с проблемой определения поля `eventID` в таблице `events`. Возникают вопросы о том, как оно генерируется и какую функцию выполняет.

Проект включает в себя реализацию одного маршрута для сохранения событий в базе данных ClickHouse. Использование `batch` позволяет оптимизировать процесс вставки больших объемов данных. Вставка событий ограничена по времени, чтобы обеспечить эффективное собирание данных перед их вставкой.

### Ключевые параметры конфигурации:

- **\`Port\`**: Сервер запускается на порту, определенном в переменной \`Port\`, которая по умолчанию установлена на \`"3000"\`.
- **\`ClickHouseDSN\`**: Строка подключения к ClickHouse, задается переменной \`CLICKHOUSE_DSN\` с дефолтным значением \`"tcp://localhost:9000?debug=false"\`.
- **\`BatchSize\`**: Размер пакета для операций вставки, задается через \`BATCH_SIZE\` с дефолтным значением \`"1000"\`.
- **\`BatchInterval\`**: Интервал времени между пакетными вставками, задается через \`BATCH_INTERVAL\` с дефолтным значением \`"1s"\`.

### Описание реализации:

Генерация уникального идентификатора события \`eventID\` выполняется следующим образом: \`e.EventID = time.Now().UnixNano()\`. Это обеспечивает уникальность идентификатора для каждого события.

Реализация тестирования пакетов не была завершена в отведенные 3 часа. Предстоит реализация моков для интерфейса базы данных и написание тестов для сервисного слоя. База данных будет замокана, что позволит провести тестирование без взаимодействия с реальной БД.

### Запуск сервера:

Сервер запущен в демонстрационном режиме. Текущая конфигурация может быть изменена с помощью переменных окружения или оставлена по умолчанию, как указано в \`config/config.go\`.
